如果荃灣打唔過 轉唔轉機場？

真心一問 唔係叫大家走 想搵下可行既plan b

推

唔轉

另一個春袋，中聯辦。圍魏救趙

我覺得打緊既時候圍魏救趙都ok 但係機場係機管局同國際民航組織管，唔sure會唔會拉得走警力（正常黎講防暴其實係無得入機場執法所以佢地未必會調人）